---
layout: page
title: Поискать работу!
description: Поискать работу!
keywords: Oracle ADF, Поискать работу!
permalink: /job-seek/
---

# Поискать работу!

Неже будут перечислены компании, в которых возможно можно поискать работу. Где 100% есть ADF проекты. Или по карйней мере были.

-   Центробанк
-   APM-Technology

Если отправить резюме, в худшем случае, пошлют куда подальше.

Информация будет добавляться.

<br/>

### Альфа Банк

В "Альфа Банке" открыта вакансия "Java Developer"

зп от 1500000-200000 (по результатам собеседования, зависит от вашего уровня)

территориально м. Технопарк

Требования:
Опыт в разработке JAVA (Core, J2EE, JDBC) от 2 лет;
ADF Framework (JSF, ADF Faces, ADF Controller, ADF Binding)
SQL, опыт работы с реляционной СУБД, 11.x
Weblogic 10.3.6
Oracle Webcenter 11g (будет большим плюсом)
Уверенные знания ООП, паттернов проектирования
Опыт разработки SOAP веб-сервисов

Обязанности:
Доработка старого Клика на фреймворке Oracle.ADF.

Условия:
Полное соблюдение норм ТК РФ.
Работа в команде экспертов в своей области
Сможешь предлагать собственные идеи и реализовывать их
Конкурентоспособная заработная плата (уровень заработной платы обсуждается индивидуально по результатам собеседования).
График и режим работы – Пн-Пт, гибкое начало и окончание дня
Место работы: Москва, проспект Андропова, 18к3, м. «Технопарк»
